                        OPTIONALS

- Tratamento par avalores que podem ser nulos;

- Possui dois estados: - presente;
                       - vazio.

- Permite que você execute operações em valores que podem ser nulos sem 
preocupação com as famosas NullPointerExceptions.


